Кто здесь?
##########
:date: 2010-09-24 09:52
:author: pilgr
:slug: about

Меня зовут Алексей Масный. Я — Java/Android разработчик, исследователь,
мотоциклист, велосипедист и путешественник.

Хороший UI – моя слабость. Сейчас вместе с Sony.
Раньше активно занимался интеграцией корпоративных приложений. И так с
2004-го.

Письмо послать можно на `aleksey.masny@gmail.com <aleksey.masny@gmail.com>`__

Я верю в Иисуса Христа, который дал мне возможность достичь всего того,
что я имею.

.. |ya| image:: /uploads/2010/09/ya.jpg
